有冇CSGO高手

前日玩番想俾人carry
MM 而家DMG之前係GE
Faceit 2個account lvl10

連登冇玩Csgo?

你去facebook csgo 港澳台group 問好過喺連登問

有 我大地球

有，我世界冠軍黎

用銀雞對kennyS awp都有1.3
唔覺得自己勁

銀雞

有 我一個箭嘴

lv 10 ?

Lv10 自己升上ge有幾難

其實唔難